去風俗店也要媽媽陪？《親子共依存症》跟媽媽感情好過頭的日本男性急增中

色情場所也要媽媽陪？《親子共依存症》跟媽媽感情好過頭的日本男性急增中

所以那畫面是兒子跟風俗孃在那邊辦事，媽媽在旁邊幫兒子應援的構圖嗎......（驚呆）自己身為女生，當然也曾經想像過未來哪天自己當媽的時候要怎麼拿捏跟孩子間的距離感。能跟孩子如朋友般的好感情當然是最理想狀態，但最近在日本變成問題的卻是母子感情好過頭甚至變成「共依存症」的例子。30歲還仍會跟媽媽一起洗澡，更扯的是連去色情場所媽媽也跟著進去，讓裡面小姐都困擾的母子行為，最近透過網路電視台AbemaTV的特集而在推特上引發討論......

「【感情好過頭】去性風俗有母親陪伴等，急增中的『親子共依存症』敲響警鐘！專家表示『會造成小孩沒有自我肯定感、沒有自信。任何事都無法自己決定的狀態』。」

這集節目中他們直接街訪各年代男性們跟媽媽間感情好的實際情況，有10代高中生會跟媽媽像約會一樣一起逛街，喝珍珠奶茶這種一般例子。但讓大家驚訝的是當中出現的特例，是媽媽帶著沒有性經驗的兒子去色情場所，不但拜託裡面小姐幫忙破處還跟著兒子進到小房間裡？！

過程中媽媽在床邊為兒子加油打氣，完事後還抱著兒子感動痛哭「你好努力」，對著小姐說「你是兒子的恩人」還給了高額小費......